自問:唔係企最前線 又曾經聽到有人叫走就跟住走嘅人，入一入嚟

代朋友post
琴日（10月1）我就喺黃大仙 成日都見到非前線嘅人大叫:「走啊」 跟住成村人都好驚慌咁跑走 明明前線都冇諗住走 狗又得嗰十幾隻 然而我地就有成千人 知唔知咁樣會點就係變咗連反擊嘅機會都冇後面嘅人一走 前線嘅人就會失去信心反擊 覺得我衝都冇撚用 後面都冇人back up 容乜易送頭
連登仔唔係成日講 尊重前線決定 下次開始 唔係聽/見到前線走 可唔可以唔好走 反而我不知幾想聽到所有人叫衝呀